\documentclass[magyar,12pt,a4paper,oneside,draf]{report}
\usepackage{graphicx}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[magyar]{babel}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{booktabs}
\usepackage[colorinlistoftodos,prependcaption,textsize=tiny]{todonotes}

\usepackage{longtable}
\usepackage{array}
\usepackage[justification=centering]{caption}
\usepackage{url}
\usepackage[nottoc,numbib]{tocbibind}
\DeclareUnicodeCharacter{2212}{-}
% heylyseglista tablazat miatt
\usepackage{graphicx}
\usepackage{lscape}
\usepackage{natbib}
\begin{document}

\BLOCK{ for subject, by_grades in data.items() }
  \subsection{ \VAR{subject} tantárgy tartalma }
  \VAR{subject} tantárgy által definiált tanulási eredmények évfolyamszintek és tématerületek szerint csoportosítva.
\begin{small}
  \BLOCK{ for grade, by_orig_subject in by_grades.items() }
  \begin{longtable}{c | p{2cm} |  p{11cm} }
    \textbf{Évf.} & \textbf{Témat.} & \textbf{Tanulási eredmény} \\ \hline \hline
    \endhead
      \BLOCK{ for orig_subject , outcomes in by_orig_subject.items() }
        \BLOCK{ for outcome  in outcomes }
          \VAR{grade} & \VAR{orig_subject} & \VAR{outcome} \\ \hline
         \BLOCK{ endfor }
    \BLOCK{ endfor }
  \end{longtable}
  \BLOCK{ endfor }
\end{small}
\BLOCK{ endfor }


\end{document}
